究竟鳴人同佐助嘅最強時期係幾時？

打六道老母嗰陣，the last嗰陣，定係Road to boruto嗰陣？
根據終極風暴4嘅佐助，佢嘅奧義有建御雷神，千鳥·星碎，地爆天星·天墜

我覺得六道

應該係打老母果陣
嗚人打完之後尾獸都各散東西只得番九尾同各尾獸既小小查克拉

佐助打完之後係得到輪迴眼，但佢跛左隻手打死都唔駁番應該有影響

理論上打六道老母嗰陣佢哋有六道之力，應該係最強，因為佢哋封印完老母之後就冇咗六道之力
鳴人冇求道玉（應該廢咗），不過佐助嘅輪迴寫輪眼仲係度喎，姐係佐助冇廢到？

細個互嘴嗰一刻最勁

口遁最強

鳴門就肯定係打輝夜嗰陣架喇，佐助就road to boruto嘅時候最勁，始終已經可以純熟咁運用輪迴眼

但佐助打完老母之後就唔識用六道堆技呢

點樣唔識用六道堆技，輪迴眼都唔係因為得到陰之力先出現，係瀕死加兜俾嘅柱間細胞結合而出現，打完輝夜消失嘅只有陰之力，輪迴眼本身嘅技能全部仲喺到

因為冇左六道力但佢仲有眼，好唔公平

數漏左，如果計埋吸左九隻尾獸嘅話佐助就應該係用因陀羅之箭嗰刻最勁

又咪比鳴人大地之力尾獸玉解左

咁其實陰之力有咩用

理論上有，實際上冇

淨係用黎封輝夜

愈睇愈似龍珠

打老母之後，鳴門同佐助一對一打和，之後你話road to boruto嘅鳴門廢過之前，佐助勁咗，咁姐係Road to boruto嘅佐助勁過鳴門？

其實make sense
打完交之後鳴門做火影 無乜機會打交
但佐助仲係出面旅行緊
鳴門生疏曬 輸比佐助唔出奇

一定係陰陽之力後果陣既嗚佐
仙術九喇嘛融合 因陀羅須佐型態

另外有冇人可以話我知，點解終極風暴4 嘅佐助冇得用因陀羅之箭，但係鳴門有得用六道·超大玉螺旋手裏劍？

呢啲野都係主觀嘅啫，始終冇交代兩個嘅實力進步到邊，不過以外傳入面黎講佐助嘅實力明顯比鳴門更勝一籌，換個角度黎講你都可以話係鳴門太耐冇打所以生疏左

佐助有六道陰之力嗰陣嘅須佐有唔同
我冇認真睇佢個樣

係愛啊哈利

The last 鳴門廢到

要兩個一齊用合作奧義先有因陀羅之箭出現
冇端端整招建御雷神出黎都唔知做乜鳩，雖然係幾型

無限月讀穿唔過對翼
嗚門有左求道玉

係我到食野果時

點解鳴門有陽之力就有六道仙人模式
佐助有陰之力就冇雖然佢有輪迴寫輪眼

佢係指用因陀羅之箭嗰陣嘅須佐啫

其實The last係愛情片嚟

Agree

佐助開眼好似唔關六道事喎
係兜比左初代細胞佢幫復，加上佢有完美寫輪先開到
斑都係咁開輪回眼

打老母嗰陣嘅佐助招忍術係，黑色千鳥，儲氣會變天手力
Road to Boruto嗰陣就係天手力·千鳥，所以後期勁啲？

完美寫輪眼

係瀕死加柱間細胞

佢隻眼好似係萬花筒，冇咩幾個族人開到

三大瞳術，白眼變左狗都不屌

the last 係一套垃圾

六道仙人模式同陽之力冇關，鳴門開到係因為集齊九隻尾獸，同十尾人柱力相類似，所以先會有求道玉

有冇睇the last
轉生眼d術可以 成個月球斬開

其實六道仙人條老野淨係俾左陰陽之力，實際上除左封印輝夜之外係冇用
唯一用到陰陽遁就係醫好卡卡西隻眼

係極垃圾

鳴門唔係可以隨時聯系九隻尾獸，借佢哋既力量變六道模式咩

黑色千鳥純粹係因為用左陰遁

要整個月球有幾難你睇下班同佐助

正確黎講係要再加埋完整仙術之力先有求道玉
所以點解佐助最後有哂九隻尾獸既查克拉都冇求道玉

好似得，用鳴門嘅身體做會議室

大戰之後冇跡象用到六道仙人模式，同求道玉呢個問題一樣，大概係鳴門體內其他嘅尾獸卓羅已經消失嘅關係

邊有得比呀
果兩個主角喎老細

重有佐助隻輪迴眼多幾粒勾玉
同普通既有乜分別

證明其實轉生眼係渣ga

我覺得係鳴門唔想下下都叫佢哋，所以唔係咩特別事都用番九尾算

啱，講漏左要六道仙術開花先有求道玉呢點

點解唔開六道就唔知…
但你本身唔係姓大筒木既話，所得出黎既求道玉只可以制造一次
有9粒，被破壞同封印/轉移 走左就會冇左
冇得再生

輪迴寫輪眼係可以同時用到寫輪眼同輪迴眼嘅能力，瞳力耗盡嗰陣勾玉會暫時消失，要一陣先恢復

高級啲㗎，係輪迴寫輪眼，天手力好似係其中一個能力

天手力係咪空間互換果招？

比起主角姐
但夠打橫黎行啦…
如果覺醒到轉生眼既話

冇關係，鳴門最後係仲有三粒求道玉，之後亦同六道仙人模式一樣冇再出現過，所以最合理都係其他嘅尾獸卓羅已經消失呢個講法
不過是但啦，開唔開都已經夠做

yes，其實係佐助隻輪迴眼嘅能力

邊度仲有3粒求道玉
最後果3粒唔係同佐助d術抵消左咩

應該係最後隻揪啦

一直覺得鳴人可以隨時開六道mode
但佢淨係借九尾就夠屈機

咪話係同六道仙人模式一齊消失
俾幅圖你參考下

漫畫為準好d

下一集開頭咪有

屌笑咗

求道玉咪同因陀羅箭抵消左,整唔返出黎
佢本身都唔至3粒

Boruto因為要突出博人（唔肯定係咪咁譯）同佐助嘅師徒發展同埋為博人打定鋪排，所以你見boruto劇場版入面嘅鳴人只係做擋箭牌 不過咁樣又可以玩下火之意志

論忍術，鳴狗根本無贏過佐助，全盛時期都係叫打個和

搞手無得讚 但求打個和

兩個都係外掛狗，不過佐助係帶有殺意，而鳴人係阻上佐助為前提

係咪俾佐助打爆左淨低嗰三粒唔知，不過鳴門之後都冇再用過六道仙人模式，可以肯定嘅係招六道超大玉螺旋飛鏢用盡曬鳴門身上所有卓羅，尾獸卓羅都應該係咁而消失所以先用唔到六道仙人模式
btw求道玉俾鳴門用真係浪費，除左做佐助踏板外淨係識用黎擋招

到底鳴門個仙人體質有咩用?